酒店撚入 花紅討論

有邊間出左?
出左幾多??

屌 開post就講下自己知邊間先啦
東涌 Novotel 2.75
4季好似得2.5

cp
仲未出

鄉土有人傳

半島
rc
四季
都係2.5

East 2.8
Mira 2.2
ICON 3.25
Nikko 2
Parklane 2.75
Peninsula 2.5

留名
做緊尖東某間 仲未宣佈

幾時開始icon仲派多過九香？